車陣先係保護我地最好既工具

塞左

防暴車入唔到，佢地組唔到陣

推

如果d人進化到推冧狗車，更狗係無本生利
不過有排都唔會到呢位個位